[PS4] 股東報告疑洩露《對馬島之魂》《The Last of Us Part II》將會在2020年3月前推出

索尼的股東Third Point（一家投資公司）在近日發表的一篇關於索尼的報告中詳細分析了索尼的業務現狀，其中在介紹索尼第一方工作室遊戲時將《對馬島之魂》、《The Last of Us Part II》都歸類在19財年內（2020年3月前）的作品。

ghost of tsushima

正

但咁有咩驚護航ps5

唔怪得Sony 冇去e3

ps5 2020年尾先出

Fifa

頂佢個制
tlou 我由2017年等到而家

等到鳩毛都白了

ps4出個時一樣架空左兩年左右

所以PS出新機最少等一兩年先好買
一來等GAME
二來頭批機通常都有伏(不分陣營)

對馬島之魂啲畫面咁靚都唔係PS5?
會唔會downgrade架

downgrade+非pro機20FPS

出咗ps5 pro先買都唔遲, 等啲廠商用盡哂機能出大作先買

到時就出ps6，緊係等ps6啦

對馬島啲打擊感望落好差

J畫質

你同隻狼比呀

隻狼格劍做得太好，我諗黎緊幾年隻隻動作game都難免比人用隻狼黎對比
依隻仲要題材相近

bloodborne